做定期好定開美股户口買好？

如題
如果係定期 邊間銀行好？
美股係咪開FT好？

自推